hi

狂風使我抖震

ok

？？

好

早

偏心呀！

我一向醒

未醒點回你

我好醒

真係醒

btw... 另外隔離果度講緊d咩

啱啱幫媽咪影相試apps

但我興奮

叫LOOK
唔知佢點樣dl左

我都未
唔知佢㩒左d乜

由佢啦
電話大把位

靜

唔德wp

大雪飛紛

帶起潮流

咩潮流

雙腳踏雪前行

如今想見你沒有一丁點方法

我再也不會傷心

hi

笑

唔笑得？

唉

研究緊d野

重要野
等拎諾貝爾

搬進一個巨型

凍死咗

咩事灰

請我 一起研

唔好搞破壞

公仔箱

唔會

新宿街頭

十餘萬人

共你開玩笑

你必須跟我好

滴不碎

結果將會

完全像子虛烏有

有冇咩開心既歌聽下

誰知失聰的我也能忘記我

喜氣洋洋

頂

撚乜9嘢啊

聽我rap稻香